
# tshop

## Описание
tshop — это тестовое задание по разработке онлайн-магазина. Проект реализован с использованием современных технологий веб-разработки, включая React, Redux, TypeScript, а также Webpack для сборки проекта.

## Установка

Для запуска проекта на вашем локальном компьютере выполните следующие шаги:

1. Клонируйте репозиторий:
```bash
git clone https://your-repository-url.git
cd tshop
```

2. Установите необходимые зависимости:
```bash
npm install
```

3. Запуск в режиме разработки:
```bash
npm run dev
```

Это запустит проект на `localhost` (по умолчанию на порту `3000`). Приложение автоматически откроется в вашем браузере.

4. Сборка для продакшена:
```bash
npm run build
```

Сборка проекта будет находиться в папке `dist`.

## Особенности

- **Webpack**: Настройка Webpack для разработки (`dev.config.js`) и продакшена (`prod.config.js`) общие настройки (`webpack.config.js`).
- **Service Workers**: Использование Workbox для кэширования API запросов.
- **React и Redux**: Использование библиотек React и Redux Toolkit для управления состоянием приложения.
- **TypeScript**: Проект написан с использованием TypeScript для повышения надежности и удобства разработки.
- **SCSS**: Стилизация компонентов с помощью SCSS.

## Автор

- Александр Лугченко <luhchenkoo@gmail.com>
